欅坂46交流區第六十七回：恭喜發財之８thシングル「黒い羊」２。２７発売

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

目前成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

けやき坂46 (ひらがなけやき)3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」2.27発売

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

恭喜史帆青終於肯直視自己內心

未撚睇比人劇透左

冇呀 佢冇直視到呀

Who史帆青

你

Lm

個人尻估

成件事係倒序法，一開頭死咗嘅係平手（拎住彼岸花），依個時候嘅平手象徵住死亡、自殺嘅念頭
一路唔同人都有唔同嘅問題、煩惱，平手既擁抱代表佢地自殺嘅想法，推開平手就係拒絕死亡，所以只有最後割脈自殺嘅小池冇推開到平手

下一幕係故事嘅前面（見到小池套衫唔同咗，係著住水手服）
樓梯上嘅人係到排隊等死，愈高離死亡愈近，碌落黎就代表死亡，後面有人抱住死左嘅BB，pe就拎住隻死雀

之後穿插平手嘅回憶，生日蛋糕個細路係細個嘅平手（一樣衫），以前嘅平手係好開心嘅小朋友。但之後發生咗d令平手成為黑羊嘅事，隔離個藍衫女人同兄妹就係因為件事而受到傷害既人，所以後面平手比人指住黎鬧（平手有可能係被屈或者責任唔係佢到）

下一幕嘅平手冇拎花，係象徵每個團體入面嘅黑羊，無論試圖擁抱邊個，邊個都會推開佢。但想逃離團體嘅時候，又會比其他白羊拉住。一直到其他白羊衝向逃生門（發光嘅門），又冇人理會黑羊跟唔跟得上，即使係比黑羊拉起嘅白羊（小林）都唔會、亦都無能力去幫助黑羊，剩低黑羊（平手）自己一個

之後平手係樓梯見到象徵快樂，小時候嘅自己，但其實快樂嘅平手已經唔係到（拎住彼岸花）。平手從兒時自己手中接過死亡嘅念頭（彼岸花），冇聲果句對白應該係 僕だけでいい（我自己一個就夠了）

最後上到天台，白羊嘅大家始終冇辦法接納到黑羊，雖然佢地內心明白黑羊根本冇做錯d咩，但內心就係無法接受，所以會有白羊擁抱平手，但最後都會推開佢
結果就係黑羊（平手）同白羊（其他人）嘅對立，平手控訴白羊、控訴社會，但白羊根本冇理會佢嘅呼喊，反而步步進逼，黑羊唯有跳樓自殺（一開頭）

今次d細節位好正，小林後面個櫃寫住black sheep，美大比人屈偷野，兒時平手係快樂嘅記憶等等。其實每個人本身都係黑羊，只不過差別係肯唔肯為左融入群體而逼住染白自己
個故事感真係好強，第一次睇果時睇睇下喊咗

唔係飯都要入嚟讚下首歌

抽咗幾多張

帆b生日講乜鳩恭喜發財呀

佢又傲驕

精彩分析

0 撚有位抽佢咩

金村美玖留名

小池有著水手服咩？係咪講緊土生搭住膊頭個個？個個好似唔係小池嚟
我反而覺得pon搶走平紥彼岸花個到更似想自殺
Pon搶花>平抱佢>平再係佢呆咗個刻搶番紥花走（唔比佢自殺）
因為我記得彼岸花只係死者先可以拎到 ？
小池割腕個到其實佢都有抱番平，不過佢只係輕輕攬住平對手
小池都係唯一一個無推開平嘅成員？因為只有真係到死個一刻，佢先明白正視自己，成為黑羊比佢隨波逐流，扮開心嘅生活會更好、更舒服
（前面有幕係佢笑住自拍，放低電話同時都秒灰機=小池平時偽裝自己，扮到生活好多姿多彩，但實際佢已經厭倦咗為他人而活）

面盲 可能我認錯人
下意識土池配咗

有新年icon用了

快d開多幾部比我抽

抵啦抽中咁多禾佐

收撚皮啦乜撚都你 抵你中咁少

禾你老母

得平仔開眼 又配合返主題

好撚正

禾葵先係黑羊(各種意義上)

係真

膚色上

好掛住小學生

下單C

Btwてち巴是咪関東全勤的
上年幾次都無機會相認

去幾次

佢去見史帆

型撚又想串鳩人

史你老母

想搵人同我毒撚圍爐

我改左名啦 關東四場都有中呀

平手係唔係好返啦？
希望新歌出live唔好又黑口黑面

邊幕？

黒い羊點笑笑口LIVE

呢首唔黑面都幾難

欅好適合黑羊 避雷針 呢啲風格既歌
但唔知點解之前一路都唔用黎做主打
如果live可以好似之前避雷針咁演繹就

放心 黑羊一定會

主流D人睇唔明現代舞既話就GG 所以搏唔過

笑笑口唱你仲驚

同埋我覺得cw曲有啲咁ge野可以俾到人驚喜

好似語未來/怪人 咁係cw曲但係都咁正

小坂令到

新年眼科都有開 你快啲去睇

荷蘭似迪麗熱巴 非黑

呃你唔到添

佢會唔會出返嚟跳LIVE先

佢唔跳就要尾關代c? 好似玻璃咁

自膠 石森先岩

ひなのなの

大多兩年希望會再靚啲 而家總係覺得有啲比人吹大左

我命中注定之人

其實我無咩感覺 見到順便貼下

誰偷偷留下負皮

果然啲人個名永遠唔係自己個推

On撚9

有啲人你以為佢係專一撚 其實好係廁撚
有啲人你以為佢係廁撚 其實佢係專一撚（即係小妹

專一史帆 明白ge

好難得有人專一史煩

On撚9
我對每個老婆都咁專一

人少少 認左佢啦

個撚個都禾咩禾咩果啲好唔好意思話自己專一

我好專一 2個

你囉屌你

無講過 オンガウ

棄坑了，禾平你要がんばる

88唔送

88乃狗

#欅坂46のNo.1クールビューティ
#渡邉理佐 待望の1st写真集 発売決定！

『欅坂46 渡邉理佐 1st写真集「タイトル未定」』

オシャレで、色っぽくて、キュンとする、
初めてづくしの“可愛いがすぎる”#べりさ の写真集が完成！

#渡邉理佐1st写真集

おめでとう

問下有無巴絲想要握手劵
得3月9嗰日係日本，但咁啱嗰日有其他live要睇
諗緊定遲下特登飛去握

冇咗

想要

嘩終於等到

棄埋乃了，要好好努力工作

qq

大佬係邊睇

apa

はぶ真係好撚好笑

終於

假neru幾qq

一個人30分鐘爽到，哨牙

樣又似又日文字

似泥膠多啲

牙ru完全唔似哨牙妹

一睇就知肥秋型，個樣惡到又心智堅強

おめでとう
會買嚟支持

又關你咩事?

支持呀屌你
又衝出嚟

屌你老母營運真係好撚On9

下面開放討論

應該有十張

益左你啦，老野完部係後面

訓撚醒未?

欅坂46渡邉理佐さん、初のソロ写真集（タイトル未定）が4月10日に発売決定！
昨年秋にマイアミやバハマで撮影したとのことです。
日付け変わって今日4日の日刊スポーツには、写真集発売決定の記事を掲載！ぜひご確認ください！
#欅坂46
#渡邉理佐
お渡し会当たりますように

マイワイフ

Mykonos
長崎
巴黎
拿坡里
倫敦
邁阿密

ねる個本真係唔入流

但屌打all

咁多嗲

但最好賣 你吹咩?

賣大波波咋

駁唔到

得我ru最特別有得返自己屋企影
你地太敷淺

睇得出牙ru識飲水思源

就算冇大波波，ru記本寫真集都一樣會咁好賣。所以我覺得佢應該要出多本証明俾你地睇

以為渡邉係行cool路線 竟然會出

有咩關係

會買

咁躝返去平假未

係扮cool路線

門牙仔真係好正

土生近排係欅寫完全變左綜藝撚
笑死

買‼️

必ず

係咪個個出哂寫真之後執笠
做咩一個出完又一個咁密

勉強睇住先

咁都仲有排先執既

cap埋最後一轉水咪走人

點解2019年sr 個畫質都仲係480p

パン
がんばりき

我仲慘，模到睇唔到樣

sab呢本應該無乜野睇

2期生終於上blog了

又黎一日一篇

2張圖個樣差咁遠咁既？

又一個尾關 不過2期生入面要揀個人推我會揀佢

食屎啦咁都10幾個負皮

新年快樂
祝手足們啲利是錢比返哂科春 SONY

比撚左啦

中得少少
想比都淨係俾到一千幾百

祝大家心想事成想抽幾中就中幾多

我得一張

得幾張 真旅行

ぺー 7/24
ゆっかー 5/12
ねる 0/9

金村美玖1/6 完

抵啦

uccu

新年快樂 祝爆碟全部中推

都係上メルカリ買的

我都係

Of all the gin joints in all the towns in all the world
She walks into mine.

年初一我唔講粗口

risa拍寫真間野係miami都幾出名 一search就有

好5襯牙Sa咁

栗 12/12

天

滅

中

你未撚生腎石咩

波B

我愛你

我都愛你

未

靠大佬你

啲大大食鹽多過你食米

我上次揸一張入到栗度
無反應到我想講sorry I shouldn't hv come
真心搞唔掂

渣ga

咁賣得

cls,,,下位成員都準備爆部

餓鬼橫行

唉可憐我呢個真飯

呢個團真係痴撚線 阿豬阿狗都爆晒

小池同上村人氣急升

8th公式照update咗
件衫唔錯

天使

咁真係幾多

唔關事 跟五十音的

去攞返個ID未?

再見 共你本來就分得那樣遠

傻婆終於有得返鄉下外景

不了

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

鈴本美愉都爆哂
證明而家d人掛住個欅字咩屎都食

錯 係代表以前平假一直𠝹票

君と出会えた意味を考えてみた
僕たちはなぜ巡り会ったのだろう
偶然が必然か分からぬまま
ある日そう恋に落ちたんだ

可唔可以變返長頭髮

若林さんすいません

牙平係咪應該單飛?

世終仆街死

京子識玩

若林條撚屌鐘意小坂牙彩咩？

係

識去睇平假推未？

未補番

哇頂，唔係講笑，荷蘭型

黑羊歌詞同mv都好正

而家咪=單飛
漢字靈魂=平
平走左漢字可以同平假合併返玩番選拔under制

快D去睇啦 笑到癲

咁辛苦比機會平假發圍
而家仲拉返埋2隊一齊咩
不了啦

2019その頃 私は大人

這個世界最壞罪名 叫太易動情🚬

但我喜歡這罪名

這罪名叫廁

甘我無罪釋放🚬

若林食左小板同哨牙彩未- -

第一眼睇錯咗茜茜著學校泳衣

發覺blt graph成日用埋啲好挑逗嘅sub-title

不對題

就算默然不語 我都深深記住
因你的眼神 使我心裡著迷
已將我心輕輕的留住

屬於我的背影

好きと言いなさい One more kiss

新歌又唔同風格

同埋啲假音邊個唱到

守屋 NERU

首歌好上腦 聽一次已經記得

小林

僕たちは付き合っていると叫びたくなる
このままずっと 秘密にできない
友達にも気づかれないようにするなんて
馬鹿馬鹿しいと思うから
ちゃんとオープンにしようよ

明日2月11日(月)14:00〜
SHOWROOMで「ひらがなからのおしらせ」が緊急配信決定👌🏻

柿崎芽実、加藤史帆、齊藤京子、佐々木久美、佐々木美玲、小坂菜緒がおしらせ致します🎬
お見逃しなく‼️

#けやき坂46
#SHOWROOM

唔通又開公演

咁既陣容
一睇就知我地平假獨立啦

單曲出道

如果係都幾on9
個頭係漢字有歌
呢頭自己又出碟
唔會咁奇怪掛

著埋高踭鞋都唔夠人高

Nanami既傳統？

有新女

小池好似又駁左髮??

関由美子 上鏡個樣又冇咁靚wo

好似圓左少少,但都ok

rika 唔係度sad

咁另一個由美子好似吹得勁啲

剩係吹後面個段

把聲好似

笑起上嚟好似狐狸

中正

波餅

哇，我覺得漢字二期簡直係漢字一期嘅救星。

平手幾時番黎

船狗

岩牙

欅寫笑死
775比人headshot

返嚟都係坐一邊，咩表情反應都唔做

有乜所謂，總好過而家瘋狂loop前面有佢果d集數，外景又無佢份

珍 佢冇興趣既topic 可以全集冇表情

田村

一期好似開始想發力做欅寫了

16歲個妹妹幾cute cute wo

綜藝方面 期待之後嘅發展

屎

可以開新POST了

咁即係佢地同時要出2團握手
欅呢邊佢地要握到
7月個握
定佢地握完3月全握

自已隻碟就中間握全握

不過個名同色又真係幾夾佢地夠陽光

ps:咁呢個欅坂po係咪執得

個名可唔可以改過

叫左兩年平假依家先黎改名

咁勇武搞獨立

個名都ok ge

等睇遲d有個月亮坂

嘩屌真係分家
實在太好了
利申:漢字團fans

覺得幾易入屋

所以欅再唔努力就會俾佢地爬頭 希望喺呢個競爭底下欅會能夠再進步。畢竟無競爭好難會想向上爬。

陽光氣息仲要比較易吸飯

開新post未

咁neru去邊?

日向坂
麻麻地假名,但都鄧佢地開心,唔洗一世都上唔倒位了

但事實係有牙平係度
訓係度都贏
今單破百萬了

食返本身ひら字頭都算有心思嘅

個hi posu可以照keep咪幾好

如果牙Ru當年冇打茄輪 今日係咪會咩都冇發生

又反

世上無絕對

有冇countdown live ++

平假推係咪改名做日向推

LM

ching應該推屎煩

好想去
無銀

我地平假人都等得今日耐喇

Sony突然良心發現？

勇武獨立

叫欅坂46暨日向坂46會唔會好啲
反正啲人都係嗰啲

有錢賺啦一定係

調返轉
日向坂46暨欅坂46

我愛你呀

出個新咪得

幾個月一個post?

咁多日向推

去見證歷史

平假算唔算係最糞企劃
罪魁禍首都係條空降西 neru

冇平手牙ru有鬼人討論

唔知宜家係當全部係日向坂一期生定點呢
應該唔會改左名又用返以前個輩份掛

官網都係寫返123期生

點都好 話曬都係一單 最緊要係呢個開頭
睇下肥秋作唔作到首神曲比佢地

super

香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分

咁keyabingo點？

無諗住拍啦下嘩

最近欅寫變得咁好睇係唔係因為收到風

同一班人出2次debut album

舉木板冇左日向唔知會點呢xdd
等睇日向破舉木板出道單曲銷量

佢家下2個Official site d 公式照都唔撚同
點撚樣改template呀
又要我再改

今次single debut黎

牙ru當日見到假名冇出路即拋棄假名跳去漢字
而家比漢字調到去第3列
乖乖地留係假名而家至少係日向坂不動c

新飯留名
推日向坂

欅坂嘅極限已經到咗，輪到我嘅日向坂發揮喇

佢自己想跳嫁咩
佢留假名咪仲好，食兩家茶禮

日向坂手足再見了

一條心撐欅坂

衰過比人當二軍
比我感覺係無撚用
駝衰家
所以要求名都改鳩埋
比人當棄子
離收皮不遠

初期就棄子
但佢收左2期之後好左好多
但冇可能佢地一直Under 漢字
漢字出碟佢地先有歌出
所以自己獨立一團呢個做法並唔差

係 快d炒撚晒佢地
然後專心做我老婆

曲？

佢指欅post

俾ひなの取代咗啦

兩邊都有推 兩邊都會繼續課金

我都係主力睇欅坂
日向 實在太陽光

無撚咗啲漢字平假兩邊推撚𠝹票了
又難抽咗 屌你老母

2019係日向坂嘅一年

肥佬都係想你咁姐

趕唔趕得切上紅白

岩啦 屌你老漢字痴撚住晒 無我地平假收左皮好耐啦

☺️☺️

條女好索

有無凈係支持漢字既巴打

二期ace ?

尾関咁既樣

所以咪ace lor

田村正

後生加分

顏值擔當

禾條女

睇埋天天先講野

田村真係正
佢果句因爲是笨蛋同砲彈擊殺775睇左幾次

獨立真係對大家都係好事 一隊咁強大既陣容比你當under擺
一早應該當兩個團咁扱い

🤣今日對假名黎講係3年黎最開心嘅一日
由2期加入開始 已經feel到佢地有種對抗心係到
明明自己又有料過漢字 點解要做under
之前平手跳7單跳得特別柒果幾次
佢地肯定係電視機面前笑鳩漢字

最尾果兩個字係點解

一期用左成百集先認得哂21個，唔知二期9個要用幾多集
過埋下星期9個二期生係咪每集都會出現???

良かったですね

日向坂46
齊藤 京子

この瞬間、今まで3年間けやき坂46として活動してきた中で一番一番嬉しかったです!!😭✨

実はみなさんには一度も言わないようにしていたのですが、私にとってのけやき坂46として活動していく上で"必ず叶えたい夢3つ"というものが私の中ではずっとずっとありました。

1つは、私たちの冠番組ができること。

2つは、単独シングルデビューをすること。

そして3つ目は新たな坂道に改名すること。

でした。

特に3つ目の改名は誰よりも何よりもどんなことよりもとにかく一番叶えたい夢でした。

...

以前、カラオケのDAM CHANNELさんに出演させていただいた時、「みなさんのライブを一言で言うと?」というお題を出されたことがありました。

そこで私は「"日向"です」というのを書いたのですがそしたらメンバーみんながそれいいじゃん!と言ってくれて私の考えたのに決め、本番収録している時にみんなで日向です!と言ったのです!😳

...

日向坂46を考えてくださった方は最高の発明者ですし、もう私にとっての恩人です!!😭✨

乃田村都好正

又係你阿辛苦哂喇巴打
成日FF傷身阿 保重身子阿

恭喜恭喜
兩邊都無得再話邊個陀衰邊個
真係好撚煩

唔識日文睇乜撚日本idol?

假名終於分拆
一早應該啦

Neru陀衰晒2個團

你怪就怪營運點解一開波唔就咁搞個1.5期出黎
死都要開平假出黎搞自己一鑊

青其實唔洗理佢
反正呢到都冇人想理佢

唉乃狗

我ひかるBB都仲未出場

歌都未出
出埋再睇下點先啦

收嗲啦

日向

左梨右田 請G持好女仔

牙關正到

日向小坂正式登基

好想知邊個center，輪到日向未？

點解你唔估係你自己

年資上已經係老野啦

我估小坂
佢做都唔錯

一係小坂一係矢作萌夏

牙桃都有機

呢舊又咩黎？

坂道AKB

咁嘅formation都幾撚垃圾

啲牙好柒

乃坂全三期

有monchan 撐

平假 MAMA 未撚柒夠咩

從垃圾揀垃圾係咁上下

又靜

個個去咗飯日向坂

我21人漢字死忠！

所以你而家咪轉咗lor

你睇下你個名先

仲有我！！！

米鍋

我米變金髮辣妹

你都係金毛

田村保乃比想像中樣衰

但body幾好

正副隊長佢地隻solo好似唔係好得咁wo

咪撚嘈啦，兩隊都係咁垃圾

仲唔開新po???

開黎冇意思
都係同一班人黎架啦

喂 講撚完事實未?

唔啱聽嘅咪大家交流幾句

人地都分左家
唔想睇到友團d相

好普通無咩特別

講真我覺得似係讀多過唱

竟然會有人期待佢哋啲歌好聽 用黎睇架嘛

NERU啲歌就要期待啦

守屋茜都唔識唱歌
畀呢啲佢起碼唔會走音先

電音

擺撚到明日向一直吸緊漢字血 慢慢做大個餅吸下飯
依家收埋NERU V2 成條team戰鬥力上返去 仲唔飛甩漢字你

而漢字個班就唔洗多講啦 個個都係吸緊平手血
唔好同我講咩咩咩平手唔係到個時 邊個邊個好努力 表現得好好
呢啲嘢嗰嗰都睇得出 但重點係 平手回巢嗰時
絕大部份人都話咩 有平手係到係唔同啲
講得呢句出嚟 有無尊重返平手唔係到個時 頂佢位嘅mb??
漢字真係平手一日未死 成條team都會一直高人氣落去
低人氣成員真係做又36唔做又36

所以基本上2邊都係仆街

縮返入去先

有咁大咩

比我揸腫左

躝啦dllm

不過件bar個款好似同泥膠個件差唔多係咪專用嚟升cup

yuiporn

其他成員根本唔重要
漢字其實有平手+takahiro嗰班dancer就夠
成班人得平手叫做睇得下
下次live淨叫平手同班dancer上場就得

唔好咁講
做多d握手都有錢收既
無人識你咁解姐

呢啲雙向架啫
都無撚比機會
變到好似好依賴又話人吸血

咁大嘅

好撚正呀

慘喔 又沒有漢字份

啱啊

平假當初都無得揀，嗰陣個個都話佢哋一世under，neru與他們的小伙伴

捱咗兩年幾先到而家有得獨立

你估有得揀邊個會揀做人哋後備

而家可以獨立兼改名真係自己捱生捱死捱返嚟㗎喎

In 平假二期 we trust

痴線

gchi

唔覺
營運有無心俾其他人擔大旗？
菅井 鈴本 yuichans 代過c都幾好

一係叫肥秋轉style 除咗二單其他表題都係幫平手度身訂做
唔轉邊個代都係差平手好多皮

認同
佢地代C其實都幾有個人風格
鈴本我好唔錯
risa都幾顯現到佢自己嘅風格（講緊上次代c隻舞）
其實年尾平手出唔到
有唔同人代c+yuipon同risa出寫真
yuipon有同人合作舞台
感覺到應該轉緊？
同埋好似話過8單係好早拍咗mv？
8單應該係遲咗出
日向坂獨立但係平假名收錄曲啲時間點好似同日向坂有啲重覆咗
應該係本身遲咗出隻8單先咁（純粹個人推測，唔熟營運嘅做事手法）
iz4648同坂道akb都無平手
應該會試吓新c掛

轉乜柒style呀係咪傻撚左

欅定位一早就好清晰....

當然比其他人試下都可以

個人覺得yuipon都做得幾好

其實就算唔講代c
再係哩種style
跳都跳到傷曬
其實二人季節個feel好似都唔係好為平手度身訂做？
但係轉風格啲單成績同話題好似都差咗？
所以佢地唔敢轉？

二，三單果陣邊係宜家個style?
四單平手先開始變傻仔
五單小林六單雙yui七單栗子代唔覺差幾遠
成日平手平手
其實宜家佢出嚟live都係交行貨咋喎（無論係咪佢想）

唔係其他人無能力做C同carry漢字風格
係平手淨係可以做C

俾佢企係第三列做c啦

就係依家整成個平手brand 平手與他的dancers格差根深蒂固
大部分人定形平手就係核心 冇平手流量會差幾遠
即使又係一樣style換c啲人都會首先留意平手

長頭髮都可以型架姐
點解要越剪越短

遲早推2期生去做C,輪唔到你地其他一期架啦
仲要睇埋假名出道歌肥秋落左幾多心機落去

其他唔講 淨係石森一排已經嚇走好多人

短得嚟好man
以前明明係少女嚟
宜家唔知係人設定係點
變咗真係有性格障礙咁款

明明一二單對眼好有神 識發光咁

牙平唔做c都得架
1單d歌做配角不知幾match無問題睇下出道年d live啦

唔會啦，肥ru.幾紅

其實係反緊日本男權主義性別定型
邊個話少女一定要長毛唔可以man頭

唔否認平手係掂
但唔代表其他人做唔到c囉

代c個4個求其1個出黎都屌打絕大部份日本idol

代c得土生不了

你唔講我都唔想記得

得鈴本好少少
其他唔覺有幾好

淨講七單係, 其他歌唔係

認唔到係邊個neru 又好似冇咁瘦

明明平時睇土生跳都ok...但上次佢做c真係好怪

Johnson 巴加入迷ru行列未

我都好掛住票叔叉仔天生平清泉清十仔

轉咗工之後係咪唔會睇到bdlive
以前兩點收工嘅Johnson巴已成絕響

得力十你老死

石森第一排有乜問題?
欅坂起碼1期全團都有試過1,2,3排
我唔知黑羊MV排舞係咪都係takahiro老師
石森係MV個演出咁亮眼
上面講代替C位最精彩應該係栗子吧

我而家連網都唔得閒上

agger

唔講都唔記得

無留過咁長觸角 (好似係)

張相改過黎,本身塊面冇咁細

ハッピーバレンタイン

你係唔係比人踢到傻撚左?

冇得同葬神巴去BDLive

營運不嬲都係咁含21人架啦
到今單為止都仲未玩過選拔
咁咪當比D機會1期練下一排既感覺
等佢地真係比心機去跳囉
如果唔係2期入左黎營運開選拔既話
到時就唔知有幾多1期比人踢出選拔架喇

代C表現 個人黎講 栗=Yuipon>risa>土生
不過4個人係solo個part都唔係咁好睇

話說2期生加入後會唔會好似之前咁係欅寫度選拔???
同埋到時會唔會有機會多過21人上陣

知唔知點解一直都唔比NERU代C?
因為佢地驚平%$^%!$^$#^@^%$^#@%^#^%$%(&^*&^%^&

唔會 因為唔會齊到人上欅寫
如果營運都仲係咁on9既話一定會

可能緊張。不過我覺得5單嘅風格適合土生多啲，夠輕浮。

櫸坂可以收皮

唔知堅定流

咁我可以早啲訓

今すぐに会いたい

深情一眼摯愛萬年 幾度輪迴戀戀不滅

彼女とデートなう

仲關你事

唔關

轉新番組名可能真
轉時間似假

唔撚信

日向坂1單握手++

又飛點跟

第一次你都唔飛

葬神巴都識講

你兩個係咪夾埋架屌

掙扎緊去唔去

會講事實既人 搵100個都係會咁講！

關你撚事

你去冰日

收皮啦你

4月掛

6月你自己去

唔知今晚啲member又食幾多囝囝了

7月9

要虛脫了

係咪每人都開晒6日5部？
第一次抽46

暑假唔飛88

4

好開心

我老婆BUBU生日快樂

認錯人

圖都無張

已經冇人理

紅色都係得牙平carry到

日向狗比較多

不過講真唔係主打單曲
就唔好拍咁多平手 仲要整呢個頭

No money no money no money

牙RU吾系刀既,
系未準備卒業?

跳返去日向做大家姐

畢你老母

慘 漢字舊年雪左一年 今年又要繼續

乜你好想佢卒業咩

係咪有心

好強既對比

係咪代表個個人對住塊鏡都覺得自己靚咗

処刑

石森果樣醜真係唔撚係講笑

Amazon版最正

中呀
多撚謝fortunemusic

又中咁多 唔想找數

腳

45張齊藤京子中得1張

開過個啦 呢個閪網對新AC先好

唔撚係啩

8單同向日一單都係新AC中最多

係twitter見到有人屎煩同我一樣45中1

甘慘

總算有多少安慰

可以同めい慢慢談心

我all全落都先試過 好少事姐

又話唔去

口硬心軟都係敵唔過佢
葬神巴飛未

舊ac 小坂菜1
新ac 小坂菜2

幾大對比

中間

多左一倍

飛落街就有

BDLive等你呀

係
你話係咪狗黎

字幕：欅坂メンバーと会ったですか？あっ！この前？この前んだ、結構前だ。１ヶ月前ぐらいかな、に会えました。よねと平手とご飯行きました。焼肉食べたんだ。美味しかった。久々に。よねは結構会ってたんだけど平手はなかなか会えなかったので。ご飯食べました。すごい懐かしすぎて話が尽きなかったよ。本当は愛佳ちゃんも4人で行くつもりだったんですけど予定が合わなかったから今度は4人で行こうって。話してるんだ！

一定係比人威脅 平手同今泉邊有可能咁fd

好聽呀，欅坂其中一個吸引我既就係Ｄ舞真係好撚正
不過首歌係咪有d似 K pop 既feel ?__?
個MV平手好似跳得好hea咁,個感覺好正
你地會唔會有一種睇完mv/live想跳埋一份既感覺

同埋聽完個mv第一個感覺就係呢首歌佢地點唱live hahahahaha

家入

收到風牙平收埋咗支鐵通

黑住面咁跳同唱

我係為左睇舞者

聽講會然今泉同平手frd過mb今泉同平手

班抹黑撚又炒車

欅裡面對今泉有敵意淨係得上村莉菜一個人

痴線佬

d single shot影到好靚

咁同會然東村芽依呢

今晚drop多幾支awp比你

幾時都話同泉唔fd得上村莉菜

然後又比佢no scope headshot?

無所謂嘅
我地做人唔係咁小氣嘅 咪由人射吓囉

唔打垃圾game

唔好咁啦 最多買多把deagle比你啦
唔打垃圾game
幫你flash埋啦
唔打垃圾game
幫你補多個smoke啦

開CSGO PO未

點解既，新飯唔知咁多

留名

談咩心？你地2個係到互笑咋嘛

留名聽故

真 邊有心談 兩個鳩笑

好痴線

心有靈犀

第一次睇呢個

老師完全中毒啊

睇欅其實係睇土田澤部TAKAHIRO

片假名坂 仲有心理醫生

more
想知多d

成個節目完全訓練緊土田澤部

點樣救冷場

もちろんTAKAHIRO先生も登場です。さらに新宮監督による『黒い羊』MV白熱解説も！
Must buy item

我栗又染返金

最型都係銀色個look

遮住個樣最正

真係幾q

波B好靚

邊位

個FC一退會就唔比你睇
錢又收足一個月

乃兒

係咁撚閪架啦呢個谷前前後後都

有泉寶唱歌睇

有啲似白麻

諗起佢係欅寫打中775

田村禾條女

笑死

首nobody越聽越上癮
唔係幾敢聽黑羊好撚sad

睇左n次個mv先發現原來無neru

喂我屌你老母呀

6單型D

茜寶游水

終於回家

會浮唔起

歇後語？

太重

上鏡好樣好多wo

游水幾幕拍得好靚

啲反應會唔會誇咗啲

撚狗咁撚石森

最尾個個真係有啲誇張

不過至少感覺良好

啲video唔會好似一期咁全部變晒黑歷史

嘩 ～

救命我老婆q到

黑羊？

はい、お願いします！！！！！！！！！

Nobody

nobody

除了你給的傘 我再也沒有
別的藉口 去擁有你的什麼

感覺上二期田村保乃+森田光最正

我係狗

係人都知的

我老婆話你再周圍柯屎柯尿就扔你出街

ろろ好正

新衫

你關好崩喎

瘦咗

做乜栗子宜家有個鹽設定
好鬼可愛

設定???

佢握手會鹽到出汁係日本響哂朵

個肥仔真係唔識架wo

本身性格係咁 好正

好彩我唔去握手 可以繼續推

以前都唔會發嬲嘅

山崎天要推了

我願捱你一棍

成個渡邊美穗咁

殘忍只需一棍

Cruel only need one stick

我愛藤吉夏鈴

松田好似松珠

呢樣我覺

佢好正，尾関嗰度

我到而家都覺得禾関其實唔玩得好易會嬲

直播見到佢推走松田都覺得佢嬲嬲地

好耐之前澤部唔知講定做咗啲咩
佢係即刻沖咗過去

我記得 乜都唔講衝過去
澤部仲問佢jm9
不過個次係笑住衝過去既

點認

D icon都算明顯嘅

梨加 775 理佐 美愉 上村 小池 平手 詩織 虹花
尾關 奈那

友香 土生 冬優花 守屋 小林

怕左啲痴線佬

握手會？

梨加 ?? 理佐尾關 鈴本織田 上村 小池 平手 小林 ??
菅井 土生 saito 石森 守屋

ミュージックステーション 欅坂46平手友梨奈センター最新曲初披露!特別演出に注目

你個名 好正呀
係咪8單LIVE就會著呢件衫

好勁

蜜柑背住粟子，好親密

如何回到當時🚬沈迷熱戀的那時

好萌,要加推了

I miss you every day,Manaka.

小林吹色士風，尾右二係小林...
詩織鐘意食蟹，尾右一係詩織...
虹花鐘意動物，最前右二係虹花...
守屋鐘意化妝，最前右一係守屋...

準備去握
利申上次冇事

盲左？

佢鹽呢樣野由2-3單講到而家架喇喎

2期生綜藝效果幾好 可以救下一期

5單先開始鹽
5單之前握都仲會笑住握

agger, 期待佢地欅寫發揮

自稱推栗個嗰老屎忽都未握過
剩係得張白雪雪嘅欅奇蹟生写真$&@“((;/-;)@“!??&@

唔計長濱日文字，有無個LIST係講欅寫有乜集數有平假名。

石森虹花企咁前做咩?博乜?

好似得初披露/運動會/夏祭個幾集

土田生日都好似有

成人式/摸屎忽

ファッションブランド「ANREALAGE(アンリアレイジ)」による、2019年春夏新作コレクション「CLEAR」のコンセプトムービーに平手友梨奈が出演しています🎬
ぜひご覧ください‼️

小姐你邊位

佢真係幾時會solo

各位師兄 我想問呢個女仔叫咩名

入錯區
轉介你去乃post

睇欅啦ching
香港人係要睇欅

呢排睇咗 Kuroi Hitsuji MV 覺得隊野幾正
暫時仲未認到人

認住好短頭髮果個男仔得㗎啦

個mv冇出現你想知個個女仔喎

某d角度同neru真係好似

My wife

盲

想睇就快,過多幾日唔知仲有冇機會聽佢唱歌

小林由依

佢係欅坂46架喎

原來係西野七瀨

一識佢就畢業

乃木坂小林由依

小林由依身材好過佢

22晚個LIVE 到時有無LINK?__?
好撚想快D睇呀屌

點解要係燒臘鋪側邊跳舞

講真搭到個咁ge景出嚟 都算勁

好耐無見過neru 咁
依排搞緊咩

就畢業

有D九龍城寨個種陰暗feel

呢個景係神奈川乜春電腦九龍城 去過一次
係幾過癮 日本人都幾迷舊香港個種Cyber punk

thx 大佬

人無夢想同臘鴨有咩分别

親生女都要收皮

理佐様

呢排啲message 有啲古怪 應該似唔想撈了

其實有無講點解首c/w Nobody無neru?

neru都走欅真係準備收皮

連續三日淨係得おはよう同今日のテーマソング

係時候搵爸爸訴下苦

まゆ

係都日向坂收皮先

走咪走
呢個世界無話無邊個就唔得🚬

左邊係邊個？

乃木坂四期 田村真佑

Lawson ticket 我屌你老母個臭閪
屌穿你個臭閪 屌爆你個臭閪呀呀呀呀！！！！！！

依個真

我過撚左先知原來有

屌我好撚想睇live呀

無得做日向坂老屎忽了

岩
但欅坂無左平手就唔得

你嘅世界都係

on9

移籍日向做c

係就好睇啦

有無人覺得森田光同山下美月有D似樣
光光

第三張嗰件衫美月好似都著過

唔好侮辱我光b好

駁5刀

想當年平假一期入選比率係多

你擺隻g 同光b 比？

有幾愛牙

躝

以後欅坂唱w-keyakizakaの詩終於唔洗再有日向坂伴唱

咁首歌仲叫唔叫w-keyakizaka

是撚但啦
有無聽晚節目live既link

無日向坂都唔撚叫W wor ching

清啲

感謝ching

而家朝早我已經

當食早餐

飽唔飽

點頂得緊呀

衰妹平時收收埋埋估唔到有啲料到

又幾精準

駁唔到

ps:即刻諗到
櫻子小姐的腳下埋著屍體
呢套野

講咗啲咩大家自己諗

neru

我係東村芽依 我代表日向坂46謝絕瞓覺狗

りさぁぁぁぁぁぁぁぁ

日文字真係牆頭草嘅最佳例子

無NERU 撚有東村芽依你睇

唔關瞓覺狗事 係命運令我有東村芽依睇

經過那些年 跟你重回那天暑假

有胸肌

而家D日向狗飲水唔撚識思源

坂道個個都係咁

一DD啦

牙ru咁樣比人厭棄

呢啲野應該靠bar同ps姐

一睇就知push up bra top la diu

呢個衰妹。。。

真係無我

畢得

兼任日向 1st 同小坂wc

個cam man自己都走到亂左

真係玩一take過

其實咁樣邊到大波

臨尾個鏡頭唔知飛左去邊影住自己定點

下次繼續努力 改良下
今次真係唔見有好既效果

再努力D

1 take 唔係唔得
但今次比人感覺好亂 只係左穿右插 又唔係影到咩story出黎
最後再黎個事故

放送事故？第一次live就咁

一變能左局外人去睇真係得啖笑

cam man 要跟埋欅一齊練習

仲衰過紅白

企係到齋唱可以好啲

個cam man

第一次披露就有放送事故,屌..................

見到cam man果下笑撚咗

當留低一個回憶

呢個舖排既一二三排都變得唔重要
雖然主角都係牙平……

今晚深夜係咪仲有一個live?

應該無

同埋個2次手指指牙林小動作都好有意思意思🚬
好撚正

演出質素依舊好有感染力，但平手嘅狀態個狀態仲係咁...

其實都係冇望境頭姐
其他野算俾到足掛

邊到可以睇到

twitter

係囉！平手比想像中好

不過我nu 唔見左有d擔心

對比返以前嘅演出，平手個狀態真係唔算好
希望佢只係傷未好，如果仲係精神問題之類，其實真係好嚴重，由2017年中到宜家喎...

前兩日睇返2017年頭嘅櫸寫，果時個個都精神飽滿，宜家就總會feel到佢地有種壓力

日向坂會見到

2017年隻album名都話左比你知了

有留意開SOL或者有睇making就知平手仲好正常
只係一上到舞台就代入番角色姐

真唔真

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹 過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷你幾回

講真小林決定唔再指向平手再抱番佢個下個concept 唔錯

一路向北同菜緒有咩關係

我唔知首歌同菜緒有咩關係 我剩係知佢同菜緒冇

你唔問埋同隻平隻茜有咩關係

收嗲啦肥仔 SR開始睇我菜b喇

無人想知

又OG

依隊乜嚟?

小坂46

日向坂班支持者唔開新post既

你係咪想呢到真係靜到無人講野???

我都覺
但今晚成個效果做唔到出黎 真係可惜嘅

亦都留意到ching你無時會刻都想開戰

咁快就想趕我地走

而家咁攪佢地係連cam man個part都要好好計劃埋一份先做到個效果出嚟
其實都幾煩

講下日向坂有咩要你反ok?

neru solo

聽晒咁多首公開咗啲歌

其實除咗黑羊係夠中2之外
其他啲歌隻隻都幾唔同

幾鍾意ヒールの高さ
銀河鐵道之夜d對白好有feel，又match返個mv

咁個mv又真係加番唔少分

原來仲有100就爆post 聽日好似有人想推生日post
立即幫手足

ねる唱歌把聲真係好頂癮

游水果幾幕好有美感

唔係話拍劇咩

如果分家 呢個post應該半年先1001

其實而家都係1-2個月先1001

有乜所謂

好似幾正咁wo

Mk dou..

好鍾意呢類日常類片

矛錯牙

終於全員可以食倒栗子整既野食
我都想食

睇呢啲就諗起上次平手同芽實 個自攝
根本係公費拍拖

其實咁嘅formation同動作，一二三排有咩分別

正

係咪有咩誤會 不嬲都係無分別

不嬲係平手&his dancers

不嬲都無分別，陣又一樣c又一樣人又一樣，係換左隻歌姐

Dani好波

平手竟然笑了

琴晚個LIVE真係遺憾
takahiro實在太勁
希望遲D會有原整版既黑羊LIVE 同埋 nobody既LIVE

其實佢地係欅寫唱成首原版唔得咩

齊人

平手同米玄律師幾似樣

少少都夠奶

你想奶乜

髀

手瓜

識食

我反而覺得Takahiro開始走火入魔

不過其實8th動作冇以前咁大
唔駛攪到個個傷晒

同家入レオ合作果個live

個3段keyaki house 預告 都有成150k人睇

我覺得乜野類型既舞都會好好睇,只要係佢編既話

cls

搶撚哂人地個fo

作為家入fans覺得其實幾唔夾

我都幾鍾意家入 心諗老師你過份左

17個人

好期待

佢地出碟啲特典大部分都唔錯

仲癲過紅白lemon

今晚2358係咪有LIVE
好撚期待啊啊啊啊

ching又搞笑

新手邊識咁多野
知道就講來聽下

未成年人有工作時間限制

我睇到係錄播黎
咁今晚係咪都係有野睇

官網有應該有掛

佢尋日同茜影D相都有笑，但就係上鏡果陣唔笑

返工點笑出得

中間有段舞好齊好好睇，
但其他時間覺得似係睇舞台劇咁

佢哋而家就係做舞台劇/現代舞咁

多過就咁跳啲動作出嚟

我覺得OK
成班轉去指小林果吓都好有Feel

不過呢啲位
有時冇解釋其實會睇唔到

我get到

好啦屌 唔撚記得推PO

喂屌呢到欅Po又貼咩日向坂呀

自己開個日向po啦日向狗

嘈嘈嘈你咪又係日向狗

大佬努力

都係推10幾個po啫
仲要唔記得咗